有冇人記得砵砵子?

咁柒化咗灰都認得

仲有紅蘋果白羚羊

小學個時我係訂木棉樹

年年我都係為左啲爆鳩贈品訂白羚羊

我記得有一期白羚羊有條link
教我上asiadog打機

之後我就開始上網睇女了